［有圖］有冇人知哩種係咩蟲

房門度好多哩種蟲，走得算快 但通常佢都係企定定等我捉
有冇人知哩種蟲係乜野黎同埋點解會生咁多係道門度

唉...下世小心D
有朋友咁樣走左

卜泥

咁點算

唔該晒巴打見到都頭痕

我間房都有 可以點攪？

你度門恐怖啲
一望落去以為全部係蟲

Fruit Fly 掛
記得多D掉垃圾